美斯其實真係好廢 有睇世盃都知

美斯贏既機會真係零 阿根廷圍住佢踢根本就自廢武功 唔洗問一定分組賽出局 退出國家隊啦

世盃小組一場姐

踢到一pat屎wor 廢到

一場就鞭c？睇埋今晚先啦

佢不嬲國家隊廢

上次先入完決賽

真,14年mvp正垃圾

今次都會入

散步王

果年有睇都知係隊友carry 美斯搶光環

好撚戇鳩 吹到美斯好廢

冇睇都知啦